［突發］淋病將會於6月9日海洋公園出席2019四海一家授旗典禮

四海一家”活動在2015年首辦，過去兩年已資助超過4500名香港基層市民，尤其是青少年，分別前赴北京、上海、廣東、福建等地交流，親身感受國家發展成就，體驗中華文化的博大精深，為本港最大型及最具影響力的文化交流項目之一。

林鄭月娥表示，香港青年若要好好掌握祖國高速發展的機遇，應該積極裝備自己，深入了解國情，提升競爭力，在歷史的洪流中站穩陣腳，為國家和香港的未來作出貢獻。

避撚到去海洋公園喎

cls

門口等囉

分分鐘中途搭船閃咗去支那請求指示

係一個好大機會 睇佢點回應